有有改卷巴絲

好撚悶呀呀呀呀呀呀呀
救撚命呀

呀!!!!!!!!

又要入番去喇屌

悶到嘔屎

冇人上連登？